###################
Esensiana Digital Technology
###################

SIMRS is an Sistem Informasi Menejemen Rumah Sakit- a toolkit - dikembangkan oleh esensiana digital technology

*******************
Rilis  Informasi
*******************
Repo ini berisi pengembangan code untuk dirilis.
<https://esensiana.com/download>`_ page.

**************************
Changelog and New Features
**************************



*******************
Kebeutuhan Server
*******************

PHP version 5.6 or newer is recommended.

************
Instalasi
************


